入工會工會！！！

唔好俾成個運動停滯左
依家係組織同入工會
既好時機！！

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

推

10